<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <page url="https://stejka.com/rus/interes/">
    <fragment type="text">35 батарея - это крепостное сооружение, строительство которого длилось с 1913 по 1929 год, когда она начала функционировать как воинская часть. Тогда это было одно из самых мощных фортификационных сооружений, предназначенное...</fragment>
    <fragment type="text">Первый в странах СНГ батутный комплекс SkyPark открыт для Всех.</fragment>
    <fragment type="text">Мы предлагаем Вам прекрасную возможность активно отдохнуть и сделать праздник вашим детям. В СкайПарку для этого есть все, а именно :</fragment>
    <fragment type="text">- Батутные зона - более 500 кв.м....</fragment>
    <fragment type="text">Travel club - спільнота мандрівників, Винница</fragment>
    <fragment type="text">Аджигольский маяк, Голая Пристань</fragment>
    <fragment type="text">Аджигольский гиперболоидный маяк находится в Херсонской области недалеко от села Рыбачье. Построен был в 1911 году, имеет форму однополостного гиперболоида с сетчатой оболочкой. Спроектировал эту конструкцию инженер академик...</fragment>
    <fragment type="text">Аджимушкайские каменоломни, Керчь</fragment>
    <fragment type="text">Аджимушкайские каменоломни близи Керчи - один из самых драматических памятников времен Великой отечественной войны. От братской могилы партизан 1919 года на восток простирается ложбина, южная часть которой явственно выделяется...</fragment>
    <fragment type="text">Администрация Президента Украины, Киев</fragment>
    <fragment type="text">Администрация Президента Украины является главным зданием правительственного типа в стране. Эта постройка официального характера возведена в классическом стиле на основе фундамента двух других зданий XIX века. Изначально...</fragment>
    <fragment type="text">На сегодняшний день Алуштинский аквариум - самый большой аквариум Крымского побережья. В нем собраны живые экспонаты со всех уголков мира. И, вряд ли, кого-то он оставит равнодушным.</fragment>
    <fragment type="text">Алуштинский аквариум включает в себя четыре...</fragment>
    <fragment type="text">Деревянная беседка - достопримечательность города Сумы, такое всем известное и любимое место. Альтанка находится в самом центре города на Покровской площади, где всегда можно увидеть много отдыхающих, особенно в праздничные...</fragment>
    <fragment type="text">Улица-легенда, улица-музей, древний Боричев Ток, киевский Монтмартр.…Как только не величали эту неповторимую, изысканную и, бесспорно, одну из наиболее колоритных улиц Киева – знаменитый Андреевский спуск!</fragment>
    <fragment type="text">В древние...</fragment>
    <fragment type="text">Арабатская стрелка - это самый длинный песчаный пляж в Европе и самый мягкий. По размерам не имеющая себе равных в мире. Арабатская стрелка омывается с одной стороны - Азовским морем, с другой - Сивашом. Длина ее 112 километров,...</fragment>
    <fragment type="text">Парк Аркадия – в одном месте собраны десятки баров, кафе, ресторанов и ночных клубов – в общем, каждый сможет найти место для развлечения на свой вкус. А если предпочтений нет, тогда разнообразие вам точно обеспечено!</fragment>
    <fragment type="text">Недалеко...</fragment>
    <fragment type="text">Артемовский Завод Шампанских Вин, Артемовск</fragment>
    <fragment type="text">Даже не верится, что когда-то эти лабиринты, наполненные бутылками шампнаского, в которых кипит работа были заполнены водой...В 1950-х гнрдах полузатопленные гипсовые штольни, по приказу Сталина, были возрождены для открытия...</fragment>
    <fragment type="text">Атлеш – заповедное урочище (1980) на полуострове Тарханкут, на протяжении трех километров южно-тарханкутского побережья. В результате выветривания и разрушения морскими прибоями, формируются живописные бухточки, скалы,...</fragment>
    <fragment type="text">Бакальская коса - это песчаная коса длинной 8 км и шириной около 30-50 м. Она отделает Бакальское озеро от Каркинитского залива Черного моря. Является природно-ландшафтным заповедником с территорией 1440 га.</fragment>
    <fragment type="text">Длинна косы все время...</fragment>
    <fragment type="text">Бакота - село в Каменец-Подольском районе Хмельницкой области недалеко от пгт Старая Ушица. Археологические раскопки свидетельствуют, что с древнейших времен вдоль берегов Днестра на этом месте располагалось множество...</fragment>
    <fragment type="text">Башня Стефана Батория, Каменец-Подольский</fragment>
    <fragment type="text">Пологий берег реки Смотрич облегчал врагам штурм, поэтому появилась необходимость как-то оборонить город. Тогда в 1564-1565 годах была построена башня на средства польского короля Стефана Батория, поэтому и была названа в его...</fragment>
    <fragment type="text">Фотоотчеты туристов о Украине и не только</fragment>
    <fragment type="text">В поисках национального. Украинского</fragment>
    <fragment type="text">Поход в Карпаты: Мармарошский хребет</fragment>
    <fragment type="text">Линник был моим ротным в 1988 году. Взводным - Пегов. Служил с июня 1988 по май 1990 года.</fragment>
    <fragment type="text">Достопримечательности Мариуполя</fragment>
    <fragment type="text">за свалку мусора набью морду ЛОЛ</fragment>
    <fragment type="text">Доброго дня.У вас в жашкові є товстий мужичок схожий  на колобка, який займається розборкою вантажних прицепів...</fragment>
    <fragment type="text">«Достопримечательности Переяслава-Хмельницкого»</fragment>
    <fragment type="text">Ездил летом в Переяслав-Хмельницкий. Наслушался восторженного...</fragment>
    <fragment type="text">«Замок Паланок на вершине вулкана в Мукачево»</fragment>
    <fragment type="text">Древнейший замок, время его появления точно неизвестно....</fragment>
    <fragment type="text">«Эски Кермен: город, которого нет»</fragment>
    <fragment type="text">Бывают в жизни сюрпризы. Собираясь в очередное путешествие,...</fragment>
    <fragment type="text">Скалы адалары, вид с пляжа Гурзуфа. На скалах, если подплыть...</fragment>
    <fragment type="text">«Легенда о скалах Дива, Монах и Кошка»</fragment>
    <fragment type="text">Маленький отельчик в Симеизе, в котором мы забронировали...</fragment>
    <fragment type="text">Письменные и графические материалы защищены авторским правом законодательства Украины, перепечатка материалов разрешена только с письменного соглашения владельца</fragment>
    <fragment type="text">Юридическая поддержка агентство "Солби"</fragment>
    <fragment type="text">Регистрация займёт у вас не более 15 секунд!</fragment>
    <fragment type="text">Введите ваш e-mail, на него будет отправленна ссылка для восстановления пароля.</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/35_batareja_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url();</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url();</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/ldm67ymv5r.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/g6ymyurlp0.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/gw6v3b2j4v.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/dvznfczt2r.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/adjigolskiy_majak_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/adjimuwkayskie_kamenolomni_9.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/administracija_prezidenta_ukrainy_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/aluwtinskiy_akvarium_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/altanka_v_sumax_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/andreevskiy_spusk_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/arabatskaja_strelka_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/arkadija6_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/artemovskiy_zavod_wampanskix_vin_1.JPG);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/atlew_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/bakalskaja_kosa_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/bakota_4.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/170_120_min/bawnja_stefana_batorija_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/150_90_min/v_poiskax_nacionalnogo_ukrainskogo_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/150_90_min/18e732tukv.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/150_90_min/otdyx_v_karpatax1_1.jpg);</fragment>
    <fragment type="image">background-image: url(/cache/150_90_min/aypetri_vzgljad_izza_oblakov_1.jpg);</fragment>
  </page>
</data>
